Pinata Fortnite - Les Trousses - Nuit de l'info 2018

Procédé d'installation en local :

-Télécharger le dossier
-Ouvrir le "accueil.html"

Choix techniques :

-Créer un minijeu dans le site web pour retrouver la pinata
-En quatre étapes, trois étant visibles et la 4e étant la solution finale (il faut cliquer "Me Contacter" et choisir "200" qui est la bonne réponse)
-On a diversifié chaque méthode pour chaque énigme (zone cliquables, ...)

Comportement attendu de la pinata :

-On a un gif avec un homme sur la pinata car il l'a volée et un autre
-On a utilisé comme animation des gifs, faciles d'utilisation pour des novices en language web (pas de java)